\subsection{xor\_ecrit}
Ce trigger est utilisé pour vérifier qu'aucun document n'existe sous une forme
écrite ET non écrite.

Si on trouve l'id à insérer dans l'autre table, alors la base de données n'est
plus cohérente.

\subsubsection{Quand}
Avant d'insérer dans Ecrit.

\subsubsection{Où}
Sur chaque enregistrement

\subsubsection{Détail}

\textbf{Exception:}\textit{duplicated\_doc}

\textbf{Message d'erreur:}\textit{Document already subclassed!}

\subsection{xor\_nonecrit}
Il s'agit du trigger symétrique au précédent, si l'ajout d'un document non écrit
se fait après que celui ci a déjà été ajouté comme document écrit l'exception
\textit{duplicated\_doc} est levée.

\subsection{CheckEmprunt}
Ce trigger effectue plusieurs vérifications afin de garantir la cohérence de la
base de donnée après un emprunt:
\subsubsection{Quand}
Avant d'insérer dans Emprunt
\subsubsection{Où}
Sur chaque enregistrement
\subsubsection{Détail}
\begin{enumerate}
\item On vérifie si un exemplaire avec le même exemplaire id est actuellement dans la
table d'emprunt avec une date de retour égale à
NULL.\textbf{Exception:}\textit{already\_borrowed}

\item On vérifie si l'emprunteur a atteint le nombre maximal de documents
empruntés pour sa catégorie \textbf{Exception:}\textit{no\_more\_borrow}

\item On vérifie si l'emprunteur n'a pas de documents en retard
\textbf{Excception:}\textit{delayed\_borrow}
\end{enumerate}

\subsubsection{Messages d'Erreur}
\begin{itemize}
\item \textbf{already\_borrowed:} Copy already borrowed !
\item \textbf{no\_more\_borrow:} You have already borrowed enough documents !
\item \textbf{delayed\_borrow:} You have an delayed document !
\end{itemize}
